阿瞇高夠唔夠曹君如打？

磅數同身高都好接近

開個節目係8點播 教人打老婆 叫咩名好?

夫妻相處之道 - 暴力篇

比15歲靚仔吊打

好想打死amigo

吳星如勁d